\begin{centering}
\index{Halvan}
\subsection*{\large{Halvan}}
\end{centering}

\begin{flushright}
\small{\textit{Mors lilla Olle}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Helan så ensam i magen gick,\\
undrade varför ej sällskap han fick.\\
Mor lilla, säg, var är halvan ikväll?\\
Skicka den genast hit ner, är du snäll!\\